{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011476",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 충장로 벤틀리호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 客室料金は2名基準であり、特殊客室は追加料金が発生します。 チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の場合、提携店に直接確認した後、予約を進めてください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しができません。 男女同室での宿泊には身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合は入室をお断りする場合があります。 提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度に騒音を発生させると退室措置が可能であり、客室の物破損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。 追加予約時にスタイラー、ネットフリックス使用、サウナ及びカフェ利用が可能で、朝食は韓国料理で提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "特殊客室には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、予約をする前に確認が必要ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、提携店に直接確認した後、予約を進めてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊には身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊には身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合は入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される可能性はありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音を発生させると何か制裁を受ける可能性はありますか？",
            "answer": "夜間に過度に騒音を発生させると退室措置が可能であり、客室の物破損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "追加予約時に利用できる施設やサービスはありますか？",
            "answer": "追加予約時にスタイラー、ネットフリックス使用、サウナ及びカフェ利用が可能で、朝食は韓国料理で提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 452
    }
}